[摩蘭奴好波] 利物浦 對 水晶宮 1

曼狗快撚D 死

咁又過一關

呢場真係lesser evil

屌摩

老實今場格局點都唔岩史獨踢

我轟

米仔救左我地6分

15射2中

作客贏到pulis

最後5場啦已經，贏多3場應該夠前4

普利斯

連登仔依家先當我係神 你地唔值得拜我 ok?

廢摩出得果幾分鐘都可以盡顯功架真係唔話得

覺唔覺摩仔一出場就穩住勝局

最後5分鐘好睇到
Btw 米神

救多15分再講啦

15射2中
呢場真係ugly win la

仲以為球探壞左 摩帶波等緊幾時彈2:0出黎
原來唔入

好驚佢比對面踢傷

我想車快d拎冠，一定要贏

米仔真係進步左好多

米神最後幾下高波都頂到

好波

沙基利fb呢

屌摩交右後上就唔offside
左邊就offside

摩

我頭先講lovern處理差
有人話係因為matip錯
有咩關係，個下lovern係差就係差

屌摩一出埸,即刻成為全埸最on9

支持聖米再拎MOM

咁你都好遲先弗

垃圾

都以為去尾袋

近排打中下游好似好左
多左控制節奏

要打死佢,上年歐霸已經打撚死左佢

其實無龍門,無LAST DEFENDER應該唔會係OFFSIDE

好睇？屎都咇埋

唔係model 失左西咸矛夫果幾分
我利有前4了

破左pulis 金身
高賊可以變番高帥

利最後10分鐘永遠比人㩒撚住黎攻

其實clyne個下都跟甩人

靠您班豬後衛不如我自己來

利撚係咪痴9線
人地最後一擊上埋個龍有咩問題
咁都要屌 又話咩要幫曼聯
妄想被害症

西波朗打到好似決賽咁
傻的嗎

唔係冇MODEL,米仔仲係咁鳩炸

冇龍門個後衛咪last defender囉
向前傳一定越

岩岩話屌摩會米拿個球既出黎

屌摩....

連登多小朋友🤦🏼‍♂️

我轟加油

92分鐘最後一擊

屌你老味廢摩
下季收返法拿根做sub都好過佢

但係換左人之後就差哂

model

但係90分鐘未係最後一擊

最後兩擊

咁平時龍門咪係LAST DEFENDER囉
越位定義係LAST 同尾二中間突出黎先叫越
而家點可以叫越

暴聯留力爭雙冠

Last defender當龍門架
射係岩，但屌你慢慢射中龍咪得囉
燙角

睇你用個曼字就獌狗今晚驚到震

啱，點會無龍門就無越位

米仔今場手鎚打到出禁區
睇好下場充滿自信地空氣炮

聖米

唔出廢老

100%既波

喂 打英超喎 拎得一分就一分啦 唔覺得西布朗咁打有咩問題

有冇獌對轟既ace link

封半單刀

輸緊一球梗係搏盡拎1分
反正空龍佢地都唔入
有乜所謂

老母最後嗰分鐘啲護波
又揼到時間唔畀人攻

史毒on99
摩仔唔比係抵讚
但射到咁

本身起碼都有3比0 加埋米拿果球同屌摩
最後都係得1球

廢米轉聖米個過程好痛苦

空龍唔入轉打籃球啦

真係好多on9仔

重乜姐你……… 冇龍要計最後第二個防守球員

Roberto Firmino game by numbers v West Brom:

100% tackles won
5 chances created
5 take-ons
3 shots
2 aerial duels won
1 goal

Never stops 🏃

我

近排多左ugly win
好關鍵

老老實實，屌摩未必知向左傳會越

睇下有冇需要睇得失球
不過佢地唔使降班就冇咩所謂
因為佢地都衝緊自己最高得分記錄

平時二對一對住守門員，向前傳一樣越位
只能向後傳
咪屌摩嗰下嘅情況囉

屌你老味你要射你都跑前啲前射啦當自己沙比半場笠入咩傻閪摩蘭奴

大家睇左摩仔球空龍遠射幾多次

獌輸埋今晚就爽死

俾左幾多分做學費之後

成場都抵讚
但係有下禁區邊打個後轉
真係睇到屌哂鬼

只要識逼搶就有正選

除左個下成場真係

12次

今場 除左後場玩左一下波
其他都好好

Agree 以佢既智商

真係爭氣D啦摩仔

佢都冇諗過傳

你肯定交完學費？

j左5次

見唔到人

屌摩應該衝入龍

最尾有下後腳俾人搶到反攻
嚇撚到我

幾硬淨，無論頂波定搶迫

利式贏法

車=john
曼=carrie

請好好珍惜神米

can同費都玩波失撚左

諗住遲下佢d球王片可以j下，最後射到咁

條友好似望都冇望wo

agger 以佢速度鳩爆仲有機

成隊大輸 都好難唔ugly win

相信聖米

下季轉唔轉龍

曼贏歐霸對第四名冇影響，right?

Our third clean sheet in 15 games, I'm flattered

有得揀咩

屌摩應該有考慮過傳會越位嘅
不過射得咁柒真係世界級
掃把腳燙中間咪算囉你老母

轉啦, 高價賣走米

横傳未唔offside

半場未過就要傳啦 一定無OFFSIDE

軒巨 啦啦啦下場打到sub就好

咁平時如果二對一向前傳
接應果個企位仲前過龍門又算唔算越?

起碼6成機會入

咁我寧願佢射左佢
佢射左都係開龍門球
佢衝失就係反擊

無

大家真係搞錯晒
摩仔個作用不嬲都係為比賽添加緊張氣氛

聖米都轉

簡 可唔可以簡單啲

曼win歐霸 李城又win

好像第4 都無份踢

超級大傻仔，我諗係講佢啦

雪到硬 個跑速無以前咁快

佢要灣過個後衛

聖米勞列

我呢世都唔想見到屌摩

入米我信

未過半場冇 offside架屌你老母

原來曼聯今日個正選今季英超入得12球

分開計,唔會冇得踢

Bobby好左係關鍵

屌，成班仲討論緊越唔越位
港女第一日睇波咩

其實簡仔停機時間已經快左好多
有明顯進步

因為唔出伊巴

水晶宮 主
屈仔 作
聖人 主
西咸 作
米堡 主

射個陣過左

講左幾多次 獌狗贏係唔會影響
李城冇前四贏就係 利咪試左次

要一齊win先影響到？

不過賓科士打真係太早上
91分幾就上,我睇到都呆左

好明顯想搏表現唔傳啦屌你真係燥燥地

失左幾多

頭3場輸硬

應該越
如果接應者喺場內(白界內)
一定唔可以前過傳球者

依下比，自己無球跑動重好

垃圾利冇個sick ball

曼贏唔關前4事 李城就關

Yes
93,94上都正常
估唔到91就上

你話市面上有 奧比歷 拿華斯 個d龍
又肯黎利 就即換

但係市面上得返model 之流

就唔換好過

搏阿曼失分好過

其實球波都係摩仔自己勤力爭取返嚟，咪屌得咁應啦

其實佢左手邊係咪史毒黎
係 我寧願佢唔交史毒已經同馬貼老虎跑都未必贏

痴撚線
做乜鳩

無撚腦果然係無撚腦

你仲記得中堅賓嗰球嗎？

就係唔想豬比利物浦

條友有幾場又係咁玩累街坊

OK,你岩

其實擺明Pulis唔想輸俾利啦

算啦，叫做佢自己搶返黎，冇功都有勞，放過佢啦

只不過再一次証明佢真係ON9既姐

好好歹歹
下年都走人

獌

車
舨尼
鏝
雞湯
阿狗
熱狗
聖人
精宮

係今年

唔係未過半場咩

on9到

破處

嚇撚死人阿真係 仲有兩分鍾比人攻

下年想見到法拿根做sub

呢兩場攞哂6分真係

下場真係好緊要

其實唔係last hit都好少打league上
最少睇利我以我記憶依幾年未撚見過龍門上去

呢個真
大家即刻覺得冇咁悶

獌個賽程真係搏歐霸好過

地獄之旅仲有好多場

下場比射精官大炒

今晚轟做野啦

如果未過半場傳就ok
起腳前後傳就越位

屌 李城快D出局

下場咪又係失分

岩岩出黎都跑唔贏

埸埸都好重要

俾返個每月最佳聖米仔啦 兩場有六分都有大半工勞

場場有分都難

一撚定要啦

嚟緊冇一場有把握

我記得上場完左都見到呢句

香港對中國

ugly win

如果係對面隊？

咪搞啊
邊個拎邊個派膠
大大個老母比你睇
前兩場

一個屌摩 可以傾足幾十版
屌摩好波 增加賽後討論性

認真，出佢嗰陣都有諗過會有咁既機會，但冇諗過柒成咁

對晶宮真係冇懸念

唔撚理啦，三分已袋

1314

前4 72分穩陣未

冇沙高喎

準備比 Zaha + BTK 強姦

好柒呀摩

沙高係咪唔可以出?

原來我轟Courtois個傷係拍廣告打籃球傷

Yes

有邊場唔係？

說到惹人歡笑

射都射得咁柒

拖左幾十秒算係咁

Sky話Alonso熱身傷埋

重睇返,決定射真係無錯.係射得柒

幼幼幾大隻

留明JC屌人

唔撚係掛

點解熱狗對下遊可以咁撚勁
利狗可唔可以學下

Courtois got his ankle injury playing basketball at an NBA promotional event !

Asked if Courtois was hurt playing basketball during a commercial, Conte said: "It's not important to understand the way he had this injury"

佢跟本無望過其他人,仲有咩好講

至於OFF SIDE
不嬲賽例都係講緊SECOND DEFENDER(計埋龍)
未過半場無OFFSIDE
傳球者係接球者更前無OFFSIDE
佢要比一定比到,比到人地失位已經得
係都要自己柒

但好幼

Grujic隻腳做咩

大ching呢

大家放過摩啦好嗎

米個身橫到 好似打美足上哂裝備咁

大隻左好多:o

由佢啦
曼出依個陣都係想巴士摸和

屌摩都要沖涼?

進化左

TAA大隻到 睇唔出

摩出場得果幾分鐘
就成為全場焦點

史蟲唔見左

Follow唔到儒夫 佢係咪block柒咗我

比人屌獲甘，要洗屎眼唔得呀

進化到聖米

夠橫唔夠厚

一定係

taa好大隻
Woodburn就真係削咗啲

入去接受大家鼓掌

古積隻老鼠仔

個樣幾開心

咁多follower都block到你

可能又傷左

要渣機影相

屌咗佢幾次就block人 咁撚小器

力子今場都好波

後邊

米好似戶愚呂

Thibaut Courtois injured his ankle during a promotional basketball shoot for Chelsea by the way. #cfc #mufc #munche

我轟明明係足球隊點解要幫nba賣廣告

$$$$

車路士籃球隊

adidas

一條心 撐我轟

射個波都整親

撐聖米手足又要去Twitter投聖米做mom

摩紅色底底

今場除咗米 Lu
其他人都真係唔知做緊咩

廢明奴今場勁喎
交比米拿個球都靚

廢奴收貨有凸啦

Klopp: "Alberto has had a few difficult weeks, so he deserved a few minutes. I would have been happy if he would have scored though!"

我轟無左阿朗素
但獌係連加特加福打前

轟臨時要用比高域守 希望唔會出事

好勁

都啱
條中場線

比高域都幾勁

摩狗留力歐霸?

似係,mk同e巴都後備

yes

世三個假身

deserved a few minutes

估唔到佢唔出TAA出佢

吉祥物重要d

左邊嘛

比起上季, 佢真係少踢好多
明明上季都係咁上下水平

上季未開發米拿打左閘

原來martial而家後備都冇得做

轟好膠

證明廢中都睇到佢有問題 好事嚟

大鑊

...

屌 車狗

車

David Luiz

曼聯

1-0 獌狗

垃撚圾

之後要小心得守球數

一開黎睇就入

咁撚都唔吹手球

屌你老母 比對出副選既曼贏波

Herrera冇手球咩

死獌狗快失分啦

車一定要贏

前足

史毒揸機果個？

當年摩狗都係出副選贏

冇手嫁

比清

狗冇手

踢多４個唔得牙

無呀四隻腳黎

泊巴到完場

準備比皇者獌四腳一伸踢撚走前四

暴聯返黎喇,要上前四喇

世三哥斯拉比力啦

慘得過人地車仔仲有大把失分空間

我獌真心屈，吊打轟

出親貝高域好似都失波失分多

領先緊4分
仲要作客愛狗

前四主導權都係我利手

你老味 依場都輸得 我就熱烈希望熱狗贏英超

呢場輸得返4分仲要得失球大落後

車臨開波先冇左Alonso
一出Zouma就唔追波出事
唔係淨係Luiz有問題

今季聯賽第一場

一支持轟就輸波，屌，利班手足d燈力勁到

上季

有咩慘得過

熱狗拎冠 + 獌前四

轟咪撚輸
要贏獌同攞冠

我覺得轟係損人不利己

應該會贏冠但輸獌

哥狗好波

支持

咁睇沙皮狗好撚正

DC VS ROJO

期待哥狗同爆炸狗開拖

垃圾車

屌拜利咁都唔撚傷頭

入19000波就正

打贏垃圾獌

好on9

沙狗點做野 咁都收唔到佢山

沙皮狗呢下真係攞人命

愛狗打利就醒神姐

bailly 真係唔夠哥狗奸

軌踢乜勁丫
比隊留力獌㩒屌？

軌廢撚到

愛狗主場勁到癲

沙皮狗好撚正

轟好似唔上力，明明對面都弱陣

成個推落條柱到

勝利者大聯盟果然係互助互愛

上一次主場輸波就係輸比利狗

好撚廢丫轟

我獌大三巴又做得少咩

雷斯真係得啖笑

所以狗打狗就最好睇

轟輸波都好 但至少踢傷兩三隻獌狗

當年我都咁諗
最後咪比曼城反CUP

干地戴帽

好鬼
反cup啦

不了 轟要贏

Lulu原來係我利既tackle王

rojo報仇

有無可能比獌贏

古治

轟過半場都做唔到
cup條春咩

top5廢

車加油

咪臭係 點可以比曼上黎

屌 垃圾車

車要贏獌

車輸硬

好撚廢

獌失分同利一樣架咋
俾佢地打起個勢隨時前四同歐霸都拎埋佢

比ching 上水燈兩野喇

top3廢

agger 埋過門未?

車攪乜撚野 成隊踢緊咩

🤦🏻‍♀️沙皮狗識入波未

係
熱可能仲後上奪冠
到時利狗賤過地底泥

摩狗1-0模式啟動

踢乜柒呀車

TOP5廢

車區屌沙皮狗屌到7彩

半場都未過到

好重火藥味
兩邊都唔收腳

車啲人踢唔傷的（好似係

睇沙皮狗對其他隊係幾好笑

發覺阿利互含聯盟已經展開

呢啲咪好睇囉

沙基利出發去北韓未

天注定兩隊西波要一齊互含

場波節奏幾快

褔仔好勁

呢場沙皮除左茅都幾撚廢

比人㩒屌 做乜柒

原來獌仲要作客鏝熱阿
阿要對獌熱
利就場場都硬野
前四有排鬥

屌你枝雞係咪吹緊美式足球

Kante好有當年馬斯影子
搶哂d波 但9傳

利個賽程比其他隊實有頭4

kante 轉向同長傳都勁過馬斯

係今場先咁廢
上季李城直程靠佢啟動攻勢

同阿媽係女人一樣

覺得都係99地 全部唔到位

Matic做緊乜

球證呢球吹kante

Soft

主場雞

D中游仲係好難打
水晶宮,屈福特,西咸,修頓都係硬淨野
你話而家遇著新特蘭,史雲斯,侯城就差唔多
但下半季對住呢三隊失左8分

但真係好搶得 仲勁過馬斯
馬斯都係tackle勁 kante係勁lur得

純粹好似一個肯亞長跑選手著左車狗波衫
通場跑

D19

又一場計
條友曉放長波，盤帶推進，又識插上

垃圾車 完全造唔到波上去

好多波反擊佢策動, 仲多過matic

今場先係咁
kante最值嘅嘢係除咗中場啲波攔晒之餘
轉守為攻嘅能力好強 forward pass好好

射波都勁過mekelele同馬斯

摩狗搵herrera跟住Hazard

車路士搞乜鳩丫

世3罰球仲廢過我古 點過皇馬呀

沙皮狗真係狗撚到

場波停頓多到
兩隊鬥做戲

哥斯達坐鳩落河

比人mma wo

come on chelsea

自然到

其實rojo 都唔差

狗咬狗真係睇

兩條友都詐晒死

rojo咪又係

已經draw左幾次foul

往死裡打！

打鳩完人比人抽返水

狗咬狗

一定會搞沙皮狗
等佢發多幾次瘟就可以趕佢去沖涼

車仔呢個上半場得抽水同挨打

屌 49000然硬啦

Zouma今場唔掂wo
成日標失位

49k係咪on9
叫乜9 Argentina

呢場當美足睇真係fit哂
大部分攻勢都係以有人仆街終結

幾時比牌herrera

條撚樣分分鐘陰濕過沙皮狗

轟係咪玩野 0射

獌殺傷戰術

靴利拉box one 夏殺

哥狗好廢

真係一路跟撚住佢

屌你枝雞 係見親沙皮狗都唔比

車狗攻守都比人撚狗咁玩

瘋狂跣腳

晒料

兩隊全部斷腳啦

食屎羊自己拉人
仲要比人打一巴

原來有柏度架

沙皮狗廢撚到

哥狗傳失夠未阿

未訓醒咁
唔係跣腳就係傳失

終於有第一腳

放沙比出黎啦
Matip廢撚到

平行時空

哥犬
費拉犬
靴里犬
全部陰濕狗

Ching...係咪法比

點撚樣

球證49000

換Klavan啦

Young

Agger

做乜鳩

雀屎羊

以前呢個位,隻插水狗真係食糊位

Matic sorry

都唔知睇左啲乜

應該係第二個時空睇緊有沙比既利

狗咬狗骨

兩球入哂車狗可以準備下一場

味之誘惑

屌

唔好咁啦

Young must of been aiming for that pigeon who shit in his mouth 😂

屌你個老母樂視條冚家產評術死獌狗

呢個好笑 應該ching睇緊岩岩利個場

Lulu比人Hey0

無睇,咩事?

沙比換matip係咩玩法

抖夠喇真係

法比換Matic

廢奴嗰件咩衫黎？

車仔斷一隻翼衛就唔識踢波

早兩場冇左摩西都差唔多

Eden Hazard and Pedro in the first half vs. Man Utd:

0 crosses completed
0 take-ons completed
0 chances created
0 shots

你老味 依場都輸我強力希望熱狗後上
依班柒頭冇撚用

成隊軌得kante踢緊咁

冇前4了

我估轟會轉4後衛，跟住換法比/威利安

有廢中post-match interview未

幾時賣垃圾摩
諗番霸氣盃個場真係

最西既情況係熱狗爭冠都輸埋比獌
利自己又柒

當然下周獌雙賽要作客般尼同鏝
比佢地拎到6分就仆硬街

你都on9 你車迷定利迷呀

熱狗攞到聯賽冠軍
你叫利迷情何以堪呀

熱狗都拎聯賽就唔知邊個柒

熱狗唔會輸比獌啦
實搶屎咁搶波 點會行行企企踢太公波

覺得佢好慘

冇計,米太勁

換威廉

和都好丫軌
求下你

用手都唔得去打乒乓波啦

咪係

食撚屎啦垃圾軌

今場廢撚到

咁都踢唔撚死爆炸狗

都柒左隊李城 我唔介意柒多隊熱刺
我理撚得佢邊隊拎冠 我只係想利拎第四
何況熱刺仲要打曼 有得後上好過上年咁冇機會就自動放棄

幫獌狗刷得失球

軌

2-0

屌你老母車狗

食撚屎啦車路士

2-0玩完

熱狗要贏英超了

轟

49000有排打J

2:0

屌你老母死車狗

死全家啦死車狗

玩撚完

死車狗俾返個英超利狗好過啦

Monero 岩岩球空龍炒粉 分分鐘送走埋前4

屌 熱狗奪冠 又多隊波拎 突顯利有幾廢

截唔到仲幫人控定

4分唔係好多

前四冇了

丘狗同菜狗已經打緊

追和啦垃圾車

條後防的撚哂去打靶啦

kante 咁樣cup停個波

屌 垃圾車加油

收皮啦干地

🤦🏻‍♀️

如果熱狗拎都抵佢拎啦
落後過成10分都追到
不過車狗點會咁柒，除非佢傷埋世三啦

連干提都膠 今日係咪比利迷集氣集得勁得制

軌j左成季到最尾先失冠都好柒

最壞情況係
轟輸波隨時搞到熱狗有得後上快過利狗奪冠
曼狗打起左又大機會入得到前四
到時利狗食得屎

利到時仲柒

講緊5輪之前諗住車拎冠都99%既事
而家搞成咁

屌你地睇波睇到咁驚人笑柒

屌你卡膠扶人起身都唔望波

利柒開
但軌成年咁多精，有排binc

車狗可唔可以好似上季和熱狗咁和多次

咩換人黎

到時笑車都有排笑啦
成班一早當拎左咁
利記都柒開，驚咩

其實獌出左3個攪肉機中場
車仲打343係咪蝕好多

沙比出黎喇

猁等左大半季既車仔低潮終於到
但自己已經唔關事

邊有可能
轟今日連少少威脅都冇

加強中場控傳啦
踢3中堅冇用

難講 車狗到最後快車先來頹
反而班熱狗打起左唔撚識輸咁

好撚好笑 想一定唔柒睇乜鳩足球 去打一星FIFA咪得

車狗下場就對修頓
都失分就真係好睇了

車仔應該無啦 不過都好 呢場失分 車都唔敢放水了

呢場點都撐車反獌啦下話

車得返愛記打

soton都比鏝屌打啦, 應該阻唔到車

話說利雖然失分同獌一樣
但獌要對鏝
鏝只係失少利1分
利贏晒都可以有前四
不過點會贏晒

樂視嗰兩個竟然講得出球證執法都ok
好撚嘔心

哥狗染撚夠未

咩野都好?
車對利前4既作用係得呢場

支雞去哂曼度

Luiz柒夠未

三個獌講波你仲想有要求

對完水晶宮之後要作客Watford
深夜西波黎

可唔可以咪撚再俾大鳩魚講獌同利
真係好撚偏頗

冇伊巴反而唔洗和波

分數上就無啦 要講既頂多就係
下場足總車打熱 CHUR盡熱去

Watford 3:00
搵鬼睇

利又可以冇前四了

條友講野好多尾音
聽得好辛苦

咁熱刺咪會落力d 曼贏左又唔會太過全力歐霸 好多野仲有變數

當我無講過

你up乜
依家討論緊邊隊令獌失分
你講其他隊既形勢關利咩事

快追一球先啦車

屌你老味 轟柒果種型式同利一鳩樣
又係摩佬打歐賽出副選但都贏鳩你
如果比人反超我真係恭喜晒你啊

熱刺仲有幾場先對獌
到時話唔埋前面d人講話對拖肥有幾難踢都比軌贏埋
熱刺一無野爭咪上季咁第二輸到俾阿狗過埋都唔奇

Costa廢撚到

中場控制太差

成撚日傳失

熱狗呢d濕鳩你估食硬獌架咩
可以既就緊係呢場搞到獌直接少左3分啦
呢場獌贏一定係worse case

前中後完全係弱

又話一周一賽
踢落仲累過獌

成班好似冇食飯咁....

獌班後生仔又幾快

Kante真係勁

好撚廢啊轟

唔計拉屎福
獌既替補都係有經驗
馬屍亞都唔洗用
利真係無人換

中過龍未

Rashford

雷斯真係娛樂

軌最近個勢其實跌哂
呢家仲要傷兩件
熱狗後上完全有可能

19000得失球又追近左

拉舒打起晒

呢隊車廢到

可能最後就係差屌摩個球

千古罪人屌摩

利下半季贏得都係梗梗熟
上半季得失最好個隊黎

未入油

終於攞牌

次次都累到踢唔到歐聯

由頭到尾都明顯獌狗哨

車完全唔想贏咁

就算車贏到獌 我就唔信利記唔會柒比人追返上黎

法比

Rojo 做到野
撩起佢把火

利就係會咁柒

訓得
下年踢歐霸 好波

唔柒唔係利

就係因為expect利係會柒先至要望獌阿早d失分

最慘利跟本就無優勢
已經好難得作客二連勝都拉唔開真係奶野

要贏哂5場先穩

zouma見pogba插得咁型
即刻黎個插花再仆街
令我諗起一個人

Young又飛機

柒到唔識踢波咁

剩係拉開左阿森納

唔會係老虎撚掛

可能最後發現車獌依場既勝負根本無所謂 利既敵人始終係自己

聽日又輸就真係拉開

哥狗為左要去支那
可以去到幾盡

龍虎切

阿唔係人腳問題 係軍心不穩 教授個問題算係典型兩難局面

唔知佢幾時先肯宣布佢走定留

熱狗唔擔心得幾多 利控制唔到
搞掂自己先啦

我轟係咪未試過入唔到波

龍都未中過

其實一開始講定最好
話留就收鳩山狗皮
話走就比班契弟打爭氣波
依家唔上唔落先慘

連鄭兆聰都屈埋
猁

曼聯之後仲要打阿仙奴，鏝同熱狗，實失分

曼贏晒係同分? 你地講到咁 最差應該係同曼城爭位?

咩logic

咁利都會失分架姐

就同你贏哂佢

利仲要對第二版既球隊
實失分

車仔成日係禁區猜黎猜去
比著我利古仔射走左啦

而家根本唔係要獌失1場分
係要獌失幾場分先夠穩

總之贏哂就洗理
但你贏得哂先講

向好個面諗
姐係圖而家49000三線作戰 人腳未必夠

獌咁強勢
已經冇球隊阻到佢地

Yes 贏哂一定有前四

人地青訓勁到仆街

兩線姐

咩西咸修頓水昌官全部西隊黎

歐霸曼狗基本上食硬既
得返班柒碌

人地martial都冇得做後備
大撚把人用啦

修頓 水晶官

希望btk腳下留情

屈仔都唔惹小

全部都有能力守住然後一個死球搞掂你

三殺利

Fsg 比多d錢佢地買人

咁人地係勁嘛

巴舒亞衣心諗 個沙皮狗屎足咁多場佢都無得出

下季仲要有lukaku回歸

邊有用手 前足黎

Btk怒轟辣殺利456

點解可以廢到全場一個shot on target都無

阿記如果再失分 係咪可以提早放假

季初仲諗住呢場要撐曼

等睇新燈神誕生

Burnley v Manchester United Sun 23 Apr 14:15
Manchester City v Manchester United Thu 27 Apr 20:00
Manchester United v Swansea City Sun 30 Apr 12:00
Arsenal v Manchester United Sun 7 May 16:00
Tottenham Hotspur v Manchester United Sun 14 May 16:30
Southampton v Manchester United Wed 17 May 19:45
Manchester United v Crystal Palace Sun 21 May 15:00

淨7場有5場作客的確係難踢到爆
如果佢地今場就失分,話佢地爭前4凍過水都得,但又比佢地贏到

伸晒出黎正常冇可能唔吹

利物浦下埸實失

亁爹肯定玩緊心理
放你三分 chur盡你班友
等係R霸唔夠力

曼聯同我地一樣，人地泊巴士佢就危

原來阿記跌到第7雖然少踢幾場

阿妓得30場咁少

剩係最域同熱狗呢兩關 獌都未必過
就算過到 即係最域會少我地兩分
垃圾利剩低打好少少 每場當決賽咁踢 未必唔掂掛

我最聯前四+足總盃+聯賽盃+歐霸盃

四冠王
魔性

爽呀

利記前4都唔係幾樂觀
鏝獌都上晒力

靠雲爺爺幫手

危條撚 大大個老野比你斬入去破密集

何來足總盃?計埋上年

下年利都係打歐霸架啦

雲膠自身難保
應該比人屌打

英超興意想不到
到時會有驚喜

YES
雲爺爺幫手贏獌
但雲爺爺保到前四

我地諗定下年啦
今年無前4架啦

又或者垃圾利拎第4
然後李城勇奪R聯

軌近排真係好唔掂
反之熱刺比咩都食硬咁濟

下年我地四冠

不過講真,
最意想不到係利咁既西陣贏到兩場,仲要係贏西布朗
迴光反照都差唔多完了

雲加要入返前四 難度不下於熱追車仔

yes, 諗定下年點爭冠

聽晚連boro都贏唔到

一早已經覺得有得打R霸已經好滿足
係班傻閪高層覺得有得打歐聯先買人
問題係唔買人點入到歐聯

Shit都食

比狗心水清

假希望姐
呢十年八年都試過好多次

靠雲爺爺不如靠聖勞列

聖勞烈士

軒啦回來了壇抖吧

原來下場足腫杯就係熱對軌
會唔會又黎多場殺傷足球

希望其他人唔好再逼害佢 最近D失波都係俾人禁區近距離中出

轟熱鏝阿獌
一係有歐洲賽,一係有足總盃,仲要有1-2場英超補賽跟尾
係得利咁撚得閒可以一周一賽直到收咧,但D球員傷撚晒

零後備足球打真軍先夠熱血

Premier League To Finish Outside Top 4 16/17 - Finish Outside Top 4
Arsenal 1/50
Manchester Utd 1/5
Liverpool 11/2
Manchester City 13/2
Tottenham 100/1

跌出前四6.5倍,上車最後機會

Premier League Winner 16/17 - Win Outright
Chelsea 1/6
Tottenham 9/2
Manchester City 200/1
Liverpool 250/1

買轟收息都抵

你做莊ok?

呢件咩衫黎
Btw bobby

Bobby同簡子撞胸好gay

格劍

反轉咗嘅西布朗囉 唔通阿根廷咩

係喎

聽日對米堡

準備迎接5連敗

幅相話比我知
左中都準備閃好輕鬆model貪心緊重有無機會

擔

呢2場都可以話係米仔救左5分返黎

睇返highlights廢奴入完波即刻拉住件衫又想除

慶祝動作黎

假利到你

屌摩屌左31頁

Roberto Firmino has been booked more times (7) for 'excessive celebration' since 2012/13 than any other player in Europe's top 5 leagues.

Liverpool would be reluctant to pay over £20m for Alex Oxlade-Chamberlain. (@MelissaReddy_)

Oxlade-Chamberlain is on a long list of options for Liverpool as they seek to fortify as well as enhance the squad quality. (@MelissaReddy_)

Oxlade-Chamberlain's recruitment would be a bonus rather than priority with LFC on an ambitious drive for primary targets. (@MelissaReddy_)

Virgil Van Dijk a leading target for Klopp but Napoli’s Kalidou Koulibaly is also of interest. (@MelissaReddy_)

Naby Keita is being pursued. Julian Brandt is currently the preferred wide forward target, while Ryan Sessegnon is wanted. (@MelissaReddy_)

Should Liverpool manage much of their principle business, a move for Oxlade-Chamberlain would supplement the incomings. (@MelissaReddy_)

唔好買張柏倫啦 比多啲機會古積啦

ROBERTO FIRMINO this season:

Goals: 12
Assists: 8

當決賽打先衰，唉

Roberto Firmino created 5 chances today - the same as the entire West Brom team combined.

Superb today 🙌🏻

Lucas vs WBA

85% passing
1 assist
1 shot
5 tackles
6 headed duels
1 interception
3 clearances

Quietly efficient 👌🏻

Liverpool have now beaten a Tony Pulis side away from home in the Premier League for the 1st time. #LFC

Roberto Firmino has now scored 21 Premier League goals since joining Liverpool - the most at the club. #LFC

所有比賽

其實今日老母都好勁

高daddy好波

PL
Goals: 11
Assists: 6

西VS西全場精華

自

魔狗個戰術封死哂世3

Liverpool are unbeaten in the 14 league games when Matip and Lovren have started together this season.

Carragher: "Simon Mignolet saved Liverpool points at Stoke and again today, it is what you want from a top class goalkeeper - big saves."

Naby Keita's #Bundesliga season by numbers:

26 games
73 take-ons
64 interceptions
37 tackles won
8 goals
7 assists

Box-to-box. 💪

🔴 @LFC have won 66 points from 33 games this season; 6️⃣ more than they picked up in the entirety of 2015/16 #WBALIV

係時候需要輸番場

反米黨大將軍

獌贏歐霸而且冇前四的話，第四有冇歐聯踢？

有呀屌
問左好撚多次

有
李城贏歐聯第4先無

周經
個個禮拜都有人問

木燒睇唔出都幾大隻

係囉 落到場比人撞到傻以為係排骨

好撚煩

精壇

Liverpool would be reluctant to pay over £20m for Alex Oxlade-Chamberlain. (@MelissaReddy_)

Oxlade-Chamberlain is on a long list of options for Liverpool as they seek to fortify as well as enhance the squad quality. (@MelissaReddy_)

Oxlade-Chamberlain's recruitment would be a bonus rather than priority with LFC on an ambitious drive for primary targets. (@MelissaReddy_)

Virgil Van Dijk a leading target for Klopp but Napoli’s Kalidou Koulibaly is also of interest. (@MelissaReddy_)

Naby Keita is being pursued. Julian Brandt is currently the preferred wide forward target, while Ryan Sessegnon is wanted. (@MelissaReddy_)

Should Liverpool manage much of their principle business, a move for Oxlade-Chamberlain would supplement the incomings. (@MelissaReddy_)

米神似大佬

日經添啦

係英超黎講都係排骨黎姐

十幾歲靚仔算係咁啦

想問上季利物浦贏歐霸係咪有歐霸踢？

同我差唔多👍

Koulibaly 都唔平喎

咪撚賣lulu

btw 文尼同鄉

Who 未踢過修頓 我利唔會要

贏歐霸有歐聯踢
如果唔係果日點會輸咗之後就哭喪到傻

傷風

應該賣撚硬上季托尼叔做後備都踢得唔錯,最後都走左

不過上季贏左既話 最後咪又係踢返歐霸

問條友玩膠渣

最撚衰都係摩蘭奴

d 新仔通病係下盤唔夠穩先成日仆街

不如整個開post template

1)獌贏歐霸冇前四唔撚會影響前四歐聯資格;相反李城贏歐聯冇前四就會

2)廢奴入波扮除衫係慶祝動作(雖然有時真除)

見到都覺得煩

要有耐性

日日都有人問最少一次

講左萬九幾次話歐霸個位分開計都仲日日有人問

要對小朋友有耐性喔~_~

果場之後已經永遠唔會原諒佢

干地應該少少頭痛

英超唔係意甲 德甲 果d單機game
好多年 冠軍都係幾分差距

近幾年除畫家夾遜退休果年 球証鬆手+買雲狗

年年都接近鬥到尾

最需要買人果個位傳都唔傳下

建議新post第一頁講左歐霸唔影響前4歐聯位先

摩2期第2季，成條大直路wo

唔記得左

不過條友經驗夠
最記得
最後lead阿仙奴 好多分 都 死守 博1分

獌狗凍結夏世三個戰術都幾成功
係唔知有無球隊可以係呢幾場借到鏡,係既話佢地就麻煩

不過熱狗實際上得返4場機會去追個4分
軌最尾2場係主場對屈福特同新特蘭,一隊已上岸,一隊已降班

車熱大戰

發現herrera呢件死賤種已經係賤種之最

寧願破壞自己個陣，都要死跟住世3，唔比佢有波到，真係幾成功

摩連奴用個招都成日比人用係利身上架啦 絞肉機
一有波到就衝上去閘左先
軌居然冇人踢傷

唔紅牌咪會成功囉

全英超最仆街
沒有之一

尋日西布朗都係咁踢啦
係RASHORD>> KANU咁解姐

英超賤種之最 爆炸狗、靴狗 雲集最聯

場波根本兩邊鬥陰濕鬥抽水鬥唔收腳

賤種摩連奴專教賤種隊架啦

哥斯達極粗暴

其實熱打強隊都係咁
但用犯規阻止推進
對阿利呢種以地面短傳進攻嘅球隊好有用

原來熱狗主場已12連勝,全季仲係不敗,
估唔到臨尾1場主場都要俾獌破不敗身

幾時破左

下個post標題不如就聖勞列

冇可能啦

下個月

你好憎米

獌個勢咁勁
全勝啦

下場般尼做低獌

你開先出事姐

已經驚緊賓迪基的復仇 水晶宮呢期超弗

西裝條獌我遲早打柒佢

未驚過

咪撚
肯定會變柒

輸撚硬，使乜驚

各位手足準備好下季睇半夜歐霸西波未？

brandt，keita，雲迪克，100分

等睇最後得100分

話時話

曼狗已經好多場不敗鳥

話說渡蜜月個兩條友捨得返黎未

無LALALA,中場受壓時真係波皮都控唔得耐

Keita完全岩高普果套

翻了

要錢唔買啦

買到呢4個 我就永遠唔反FSG

冇左閘既？

前面三個有一個都偷笑，100分不了

我地仲有屌摩

有個可以免簽既都已經爭輸咗比阿記

好似係無爭過

Brant死心啦
一定唔會有，傳完去拜仁已經完全無風再話去利

盧卡古.gif

熱刺真係幾勁

但猁近幾年都食住佢

有鬼用咩 人地積分榜食返住利

利有佢炒中下遊既一半實力都夠
未試過輸咁制

買前鋒啦屌

利記如果贏埋之後5場
其實都成81分, 好彩D就拎埋冠軍

未試過和咁制

haha

瞓醒未？

Sessenong （唔識串）

一直以來，利物浦名宿加歷查均鼓勵舊主，簽下英格蘭門將祖赫特，取代米奴列的位置，但這名比利時國腳近期的發揮卻是愈見出色，罕有地引來「烏龍查」的讚揚。

加歷查說：「米奴列的表現絕對值得讚揚，這是毫無疑問的事情。利物浦先後於客場擊敗史篤城和西布朗，為球隊接連取分成功，搶得爭四道路上重要的6分。」

隨後，加歷查談到米奴列撲走菲臘斯的「半單刀」：「這是一位頂級門將應有的表現，雖然米奴列今天略為清閒，但在利物浦需要自己的時候，他便能夠挺身而出，做出一件正確的事，而這亦是米奴列過往一直欠缺的應有表現。」

打包列斯聯左閘同前鋒啦
我利係買英冠人架啦
兩個英人

積下口德啦

真係唔明點解係唔肯allin件射手

買晒英冠最佳11人

差唔多對親中下遊都入3粒咁滯，好癲

我地利記唔要射手，我地利記要迫搶王

今年我地完夢了

搶完鳩射飛機/被block走
睇到悶

會迫搶既話知你射架飛機落黎

返工冇睇，琴晚明仔係咪好醒神?

個個讚米，下場要派膠了

買幼幼前鋒培育
未來隊
話唔定木燒就係新so7

射飛機

幾勁

係有下派左下膠

係

all in 個英冠射手咪又係比人屌

屌比清咁得閒屌下人啦

philips果球真係諗住失硬

我有屌摩, 不過屌唔化佢

點解唔屌得

典型後防問題

唔係話今年 , 好似上年咁
81分都捧盃

買拖連奴belotti啦屌

yes之後熱車城全敗我地冠軍了

哦

防中最緊要

係得利先會84分無冠

之前話咩新奧雲

同中鋒

86都無冠

25快好多

81反已有

咁而家木燒其實係打ss定lw

一直都話BR當年應該留Carroll做plan b
佢走去買個四不像既波連尼

牌王波 vs 玻璃卡

又快射術又好，根本係頂級前鋒
Woodburn有佢三成已經好好

如果當年佢走去買既係迪科爾就妙

13-14如果有卡路爾做SAS後備真係fit哂

對史篤城個半場好似打緊9號咁

雖則話意甲多數水貨
但呢件
門前把握力好高 呢樣就係利最需要有既野

速度差太多

係就好
射術差幾皮

利永遠唔夠後備換人
一傷就完

如果...如果比拿美無歸家

又識迫搶又識入波

識唔識做波？

攞League Cup果季勁撚到
打條左路打到成個列貝利咁

全能前鋒黎
樣樣得
但一定好撚貴
傳軌都想要

軒仔同拉拉拉傷好未

錢唔係問題問題係佢講唔講錢

買左defoe之後未必會買史獨

問題係佢鐘唔鍾意夜生活

傳都冇傳過都係算啦
可能去軌/獌了

利真係好柒
上季都有文尼老母馬貼
今年會唔會得100分

買乜春下年有4個前鋒用

連反米大將軍都轉呔

奧雲的話上場已經單刀入咗

仆街買仆街但話晒owen 都拎過足球先生
拎黎同woodburn 比

但講真 見過費托同so7
又唔覺奧雲真係咁勁

咪on9 當年奧雲隨時仲勁過而家dybala

咪都係果個水平
放到依家同type應該山齊士都比唔過

高普對意甲神鋒有陰影

講真下季買到雲迪克，基達就好啦

冇可能,除左遠射外山狗起碼差半班波

係既
垃圾利成日覺得自己好夠人用

咁又唔會喎 山狗都好扭d

其實高普肯唔死擺費明打假九做最前個點已經好好，肯出多個前鋒費明已經踢得好好多

係唔明點解唔比機會史獨

多傷姐
三個排既話我覺得蘇七>奧雲>費托

Owen唔需要扭 入攝屈速已經秒殺
如果利而家有咁既球員

我覺得費奴打假九勁d

奧雲後生已經屈緊人機+拎足球先生

隨時 ?
迪巴拿都未上到一線算老幾
奧狗係對上一個，亦可能係黎緊幾十年唯一一個英格蘭金球獎得主

竟然一日都無已經就爆po

正確，正式出道頭兩季已經兩奪英超神射手，出道第4年拎歐足，雖然會攞山狗嚟比？

*竟

現代足球好似好大差別
前人係咪真係勁D呢

波仔應該意粉球員典型問題

總係好像慢一拍咁

拎牌就最快

This is the first time that Liverpool have won away to both Stoke City and West Brom in the same Premier League season.

Unbelievable

通常全世界打哂飛機加睇好利就............

就真係可以拎冠軍

📈 Liverpool sit 3rd with 66 points.

📅 Last 5

Palace (H)
Watford (A)
Southampton (H)
West Ham (A)
Middlesbrough (H)

後上

好彩唔係比清

對唔住，笑左

山狗係中圈扭緊係叻啦,又成日死扭爛扭拖慢晒D節奏

Spurs & Man Utd are the only teams in the Premier League this season not to lose a game vs a side currently in the bottom half of the table.

利啱啱好倒轉

連作客屎篤同閪布朗咁難兩關都過左

果陣25雲係世界頭6,7勁前鋒喎,佢前面果D已經係朗拿度,軍刀,享利,食脾細路果堆

之後就可以柒了

果時奧雲把握力真係唔差

yes, 連主場都可以輸比屎雲斯, 冇野冇可能

仲要對修咸頓
今季對3次輸兩次+1球都入唔到

只要費明奴keep 入到d -6波就咩都唔洗驚

希望修頓季尾個態沉左等收咧
佢地都冇咩野好爭

其實之後對個幾隊都冇咩野爭 最驚風流波

晶宮 米堡 要護級仲有隊西咸勉強叫未穩陣

但西布朗夠無野爭 咪又係搏到盡
排名前D分多D錢

西布朗想破佢地自己英超最高分記錄
同埋印象中其實都試過科士打衝上黎

屌你老味

睇番謝拉特近幾年D長傳仲係好好J

全盛時期又快又扭得，射術搶點都ok ，仲要好撚勤力

拆晒修頓骨都贏唔到 好恥辱

報恩

1001

今場俾3分 就賣van dikk 俾你

利無歐聯
賣人可以叫高價D

西甲巴塞隆拿官員透露，正考慮利用回購條款，收回翼鋒迪路菲奧。

比愛記雪左一年 巴塞突然要買返人

佢唔係走去做25 既我真係幾鐘意佢
你念下琴日磨果球如果係奧雲呢d 球員處理 真係入撚硬

其實係屌摩姐，其他人我覺得都會入，屌簡另計

1002

米拿果球仲有人話摩可能會入

屌簡都入到啦